虎女慘被馬戲團凌虐，獲救後好Hi

美國德州一個野生動物拯救組織從馬戲團手上救出一隻老虎B女，牠被虐待至皮包骨而且有皮膚病，幸而在飼養員悉心照料，經過長時間治療，老虎女如今已婷婷玉立，更找到了相知相伴的同伴，實在可喜可賀。

孟加拉虎女「Aasha」在2011年3月獲救，當時9個月大的牠只有30磅，相當於正常3個月大老虎的體重。馬戲團的人更迫「Aasha」與其他體型大得多的老虎同住，令瘦小的牠經常被咬。「Aasha」皮膚生癬，多處脫毛，皮膚又乾又裂，嚴重的地方更會出血。

拯救組織創辦人基海（Vicky Keahey）安排「Aasha」入住中心的獨立園區，每日兩次給牠藥、為牠泡藥浴及陪伴牠。8周過去，「Aasha」脫落的毛髮開始再長出來，而本來討厭水的牠亦愛上了玩水。

8個月後「Aasha」終於「似隻老虎」，組織於是安排牠認識園內其他老虎，結果與同病相憐的雄虎「Smuggler」一見如故，基海說：「我們安排Aasha與Smuggler毗鄰而居，Smuggler簡直為牠瘋狂，努力吸引牠的注意。」

組織於是撮合「Aasha」及「Smuggler」住在一起，兩虎如今已「交往」4年，感情十分好。從「Aasha」幸福的表情看來，就知道牠對如今的生活非常滿意。

英國《每日郵報》

貓貓

連隻老虎都過得幸福過我

幸福與否在乎心態

一早打繁體字咪好囉，之前啲人好憎你

個馬戲團係咪美國當地

睇咗做處女

意為白虎

有啲馬戲團真喺好衰 會虐待動物
不過其實老虎真喺幾得意

子非魚......

感化5p?

唉，我都想似呢隻老虎咁好彩

好得意

大貓貓

香港c9表示想知幾時生b

好cute

做老虎好過做香港人

仲要搵到男朋友仔

貓阿

佢好開心

最後張圖